留低你地覺得會中既六合彩號碼

每人留3個,最多人既Number 我跟住買
中左頭獎既話,留名者每人派10萬

1，3，5

1,3,5

1,2,3

2,4,6

135

買左未？

1 3 5

3 6 9